問心諗乜諗 依家比狗食咗嘅手足 係想大家互屌搵戰犯 定係 立即計劃行動同佢哋報仇

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務